{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74493&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평아롬스파펜션"
    },
    "text": "南怡島船着場から近くてゆったりと観光が楽しめるペンションで、快適な客室とスパ施設を備えています。リラックスできる空間で、夕方にはバーベキューが楽しめます。南怡島カピョン船着場は徒歩3分の距離にあり、ザラ島までは車で10分、プチフランスまでは車で22分かかります。 入室は5時以降に可能であり、退室は12時以前にお願いします。すべての客室は禁煙であり、駐車可能です。客室内にはゲーム機とネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能な施設があります。会員はスパは無料で利用できますが、入浴剤は使用できません。水着をご着用いただく必要があり、ご利用は24時まで可能です。バーベキューグリルは2人が利用できるレンタル施設であり、人数を追加する場合、一人当たり5,000ウォンの料金が発生します。利用時間は23時までと制限されています。バーベキュー場は4ヶ所で運営されており、それぞれドアに分かれているので、個別にご利用いただけます。雨天時にもご利用いただけます。現地でお支払いいただけます。 定員を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 また、ペットの出入りと保護者のいない未成年者のご利用は制限されます。画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 火災の危険物質である火薬や爆竹は使用できず、ゴミは分別し、指定された場所に出してください。上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "南怡島ペンションのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "入室は5時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能な場所があります。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲーム機とネットフリックス、ユーチューブ視聴が可能な施設があります。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションのスパは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、会員はスパは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションのスパでは入浴剤は使えますか？",
            "answer": "いいえ、入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションのスパの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "スパの利用は24時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションでバーベキューが楽しめますか？",
            "answer": "はい、夕方にはバーベキューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "南怡島ペンションのバーベキューグリルは何人で利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは2人が利用できるレンタル施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 479,
        "QA": 319
    }
}